［各有各做］求下你地停止分化互屌喇

你地有無聞到雨革陣失敗味？
點撚解連登會愈黎愈多5毛分化撚
留又好唔留又好
都有佢既理由
雖然我都好撚討厭啲人打飛機
階段性勝利
但我希望大家體諒
應該有班人係擔心體力上/被人拉
不過做決定前
自己用個腦諗清楚
因為前線仲有人
要自己去批判同fc所有消息
而家同當年雨革啲5毛係咁傳
老解出車、放炸彈有春分別
咪撚再畀啲5毛狗得逞
團結啦香港人

光復香港
時代革命

721 811

衡量過可以既
入返機場啦
總言之今個星期
日日都係機場見啦

Push

push

同求 大家快啲停止互屌啦...咁落去真係不攻自破

不嬲都兄弟爬山，各有各做

啲5毛狗融入左我地當中，
我地一定要更加小心去獨立思考
冷靜去做每個決定
你每做錯一個決定
佢地都會隔住個mon笑
求下大家要團結
我地不攻自破邊個最開心？

721 811呀！！！

721 同我睇曬呀連登仔

核爆都唔割
你地都唔准同和理非割

721

811

不過走就自己走
咪撚再勸人走
咁樣好惹勇武反感

721 811 自推